貝爾托特其實好好人

佢只不過係細個俾人洗左腦 做左啲翻唔到轉頭既事

身不由己⋯你地識條春唉

個個都殺人 唔通個個都想殺人咩

套野冇壞人

最惡既就係制度同強權 咁你都唔明，斬掉重來吧⋯

😔

好過痴線佬萊納既....

條撚樣77集對住阿明真係串撚過馬撚
抵佢比阿明食左

你都on9

只係個班自私自利貴族已經係壞人

可惜左呢個人物

明明份人心地唔差+靚仔+高大

如果佢生係我地呢個次元，佢一定大有作為（其實進巨入面有好多人物都係好有作為，如果佢地生係我地呢個次元）

錯的是世界